你係咪「怎努力 都想不起 初戀怎會改變」？

我係『從未發生 交不出初吻』阿

我係 沒有 從來都沒有 纏綿邂逅

讀書識初戀 一路keep住 直到做野 黎緊求婚

你喜歡過我60秒嗎

咩咩妹連名都改埋 做咩推舊po

沒有

改名了

O9未

不想拍拖，仍是a8

邀請你入黎心事吹水po ok

今晚

等你